台北萬安演習

在台揮手區

64

我都有 個電話警報好特別

冇收到電話驚報
不過已經喺室內